其實我有個見議俾怕女友係G 唧巴打

屌，好心你班撚樣就ff 小陣 d ig 女神會做你條女啦
要安全咪去溝豬排，冇咩人留意果班囉

成日話怕老婆做過雞
咁又同你地口中屌d 女唔信你 / 條女身邊d 八婆frd 咁有咩分別

唔怪得嗰d 垃圾戲咩志明與春嬌可以做咁撚多集

面對現實啦

事實係豬扒都做

百貨...